{
  "@id": "/evento/codigo-de-conduta",
  "@type": "Document",
  "UID": "52e0e3e2d1564eca97eb22eae2fbebbf",
  "allow_discussion": null,
  "blocks": {
    "19fc5acc-d70c-4ada-b987-7ca0b36f1cbc": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "Havendo um relato de viola\u00e7\u00e3o destes princ\u00edpios, a Equipe de Resposta realizar\u00e1 a devida an\u00e1lise e, quando necess\u00e1rio, tomar\u00e1 as a\u00e7\u00f5es para impedir a reincid\u00eancia. Estas a\u00e7\u00f5es podem, mas n\u00e3o se restringem nem implicam em ir desde uma conversa em busca da retrata\u00e7\u00e3o at\u00e9 um convite para se retirar do evento por tempo indeterminado.",
      "styles": {},
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "text": "Havendo um relato de viola\u00e7\u00e3o destes princ\u00edpios, a Equipe de Resposta realizar\u00e1 a devida an\u00e1lise e, quando necess\u00e1rio, tomar\u00e1 as a\u00e7\u00f5es para impedir a reincid\u00eancia. Estas a\u00e7\u00f5es podem, mas n\u00e3o se restringem nem implicam em ir desde uma conversa em busca da retrata\u00e7\u00e3o at\u00e9 um convite para se retirar do evento por tempo indeterminado."
            }
          ],
          "type": "p"
        }
      ]
    },
    "1a663f45-f510-490e-ac03-8d52469a4eb4": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "Desta forma, entendemos que:Seja gentil com as outras pessoas. N\u00e3o insulte ou desestimule outras pessoas. N\u00e3o publique fotos de outras pessoas sem o consentimento delas. Lembre-se que piadas de ass\u00e9dio, identidade de g\u00eanero, sexismo, racismo e exclus\u00e3o s\u00e3o proibidas no evento.",
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "text": "Desta forma, entendemos que:Seja gentil com as outras pessoas. N\u00e3o insulte ou desestimule outras pessoas. N\u00e3o publique fotos de outras pessoas sem o consentimento delas. Lembre-se que piadas de ass\u00e9dio, identidade de g\u00eanero, sexismo, racismo e exclus\u00e3o s\u00e3o proibidas no evento."
            }
          ],
          "type": "p"
        }
      ]
    },
    "1fbd4ffc-42da-4fd4-a716-488e1a9603f8": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "Portanto:",
      "styles": {},
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "text": "Portanto:"
            }
          ],
          "type": "p"
        }
      ]
    },
    "3477db4c-c7fb-4547-8fc9-f0f8ecf5b0bc": {
      "@type": "description"
    },
    "5a55a862-b745-4c4a-953d-f555e7ec4128": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "A equipe de resposta est\u00e1 bem informada em como lidar com incidentes e em como agir com as situa\u00e7\u00f5es. As pessoas organizadoras da confer\u00eancia ter\u00e3o o prazer de ajudar a entrar em contato com a seguran\u00e7a local ou ajudar a garantir o cumprimento da lei local, ou ajudar aquelas pessoas que vivenciaram o ass\u00e9dio a se sentirem seguras durante todo o evento. A gente se importa com voc\u00ea e n\u00e3o queremos que nada estrague a sua experi\u00eancia no evento.",
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "text": "A equipe de resposta est\u00e1 bem informada em como lidar com incidentes e em como agir com as situa\u00e7\u00f5es. As pessoas organizadoras da confer\u00eancia ter\u00e3o o prazer de ajudar a entrar em contato com a seguran\u00e7a local ou ajudar a garantir o cumprimento da lei local, ou ajudar aquelas pessoas que vivenciaram o ass\u00e9dio a se sentirem seguras durante todo o evento. A gente se importa com voc\u00ea e n\u00e3o queremos que nada estrague a sua experi\u00eancia no evento."
            }
          ],
          "type": "p"
        }
      ]
    },
    "aaedb772-1828-4075-abab-1f31c2480d26": {
      "@type": "title"
    },
    "c7b03834-f346-4d18-a144-d30f0c7c9f90": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "A Python Brasil \u00e9 um evento que tem o prop\u00f3sito de oferecer uma viv\u00eancia livre de ass\u00e9dio para todas as pessoas envolvidas, independente de identidade de g\u00eanero, sexo, orienta\u00e7\u00e3o sexual, defici\u00eancia, apar\u00eancia f\u00edsica, composi\u00e7\u00e3o corporal, ra\u00e7a, classe social, religi\u00e3o e qualquer representa\u00e7\u00e3o de diversidade.",
      "styles": {},
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "text": "A Python Brasil \u00e9 um evento que tem o prop\u00f3sito de oferecer uma viv\u00eancia livre de ass\u00e9dio para todas as pessoas envolvidas, independente de identidade de g\u00eanero, sexo, orienta\u00e7\u00e3o sexual, defici\u00eancia, apar\u00eancia f\u00edsica, composi\u00e7\u00e3o corporal, ra\u00e7a, classe social, religi\u00e3o e qualquer representa\u00e7\u00e3o de diversidade."
            }
          ],
          "type": "p"
        }
      ]
    },
    "e15c567d-5449-4415-bcb6-ed6087aa4cc2": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "N\u00e3o \u00e9 tolerado nenhum tipo de ass\u00e9dio, discrimina\u00e7\u00e3o inapropriada ou humilha\u00e7\u00e3o p\u00fablica; N\u00e3o \u00e9 tolerado o descumprimento das leis brasileiras; Toda pessoa presente no evento, independentemente do seu papel, est\u00e1 sujeita a estas regras. Ass\u00e9dio \u00e9 a a\u00e7\u00e3o de insistir, perseguir ou coagir outra pessoa a um comportamento involunt\u00e1rio. Discrimina\u00e7\u00e3o inapropriada \u00e9 o ato de separar, injuriar ou humilhar algu\u00e9m, promovendo sua exclus\u00e3o por um atributo particular. Humilha\u00e7\u00e3o p\u00fablica \u00e9 o ato de submeter, rebaixar, ridicularizar ou promover o vexame de algu\u00e9m publicamente. O p\u00fablico-alvo do evento tamb\u00e9m inclui crian\u00e7as e adolescentes, por isso buscamos manter um ambiente apropriado para todas as faixas et\u00e1rias. Sendo assim, linguagem e imagens sexualizadas n\u00e3o s\u00e3o adequadas para palestras e a\u00e7\u00f5es promocionais de patrocinadores.",
      "styles": {},
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "children": [
                {
                  "text": "N\u00e3o \u00e9 tolerado nenhum tipo de ass\u00e9dio,\u00a0"
                },
                {
                  "children": [
                    {
                      "text": "discrimina\u00e7\u00e3o"
                    }
                  ],
                  "type": "strong"
                },
                {
                  "text": "\u00a0inapropriada ou humilha\u00e7\u00e3o p\u00fablica;"
                }
              ],
              "type": "li"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "N\u00e3o \u00e9 tolerado o descumprimento das leis brasileiras;"
                }
              ],
              "type": "li"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Toda pessoa presente no evento, independentemente do seu papel, est\u00e1 sujeita a estas regras."
                }
              ],
              "type": "li"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Ass\u00e9dio \u00e9 a a\u00e7\u00e3o de insistir, perseguir ou coagir outra pessoa a um comportamento involunt\u00e1rio."
                }
              ],
              "type": "li"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Discrimina\u00e7\u00e3o inapropriada \u00e9 o ato de separar, injuriar ou humilhar algu\u00e9m, promovendo sua exclus\u00e3o por um atributo particular."
                }
              ],
              "type": "li"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Humilha\u00e7\u00e3o p\u00fablica \u00e9 o ato de submeter, rebaixar, ridicularizar ou promover o vexame de algu\u00e9m publicamente."
                }
              ],
              "type": "li"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "O p\u00fablico-alvo do evento tamb\u00e9m inclui crian\u00e7as e adolescentes, por isso buscamos manter um ambiente apropriado para todas as faixas et\u00e1rias. Sendo assim, linguagem e imagens sexualizadas n\u00e3o s\u00e3o adequadas para palestras e a\u00e7\u00f5es promocionais de patrocinadores."
                }
              ],
              "type": "li"
            }
          ],
          "type": "ul"
        }
      ]
    },
    "e1ddaec1-f262-492c-87d6-6e2c6431b20e": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "",
      "styles": {},
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "text": "\n"
            }
          ],
          "type": "p"
        }
      ]
    }
  },
  "blocks_layout": {
    "items": [
      "aaedb772-1828-4075-abab-1f31c2480d26",
      "3477db4c-c7fb-4547-8fc9-f0f8ecf5b0bc",
      "c7b03834-f346-4d18-a144-d30f0c7c9f90",
      "1fbd4ffc-42da-4fd4-a716-488e1a9603f8",
      "e15c567d-5449-4415-bcb6-ed6087aa4cc2",
      "1a663f45-f510-490e-ac03-8d52469a4eb4",
      "5a55a862-b745-4c4a-953d-f555e7ec4128",
      "19fc5acc-d70c-4ada-b987-7ca0b36f1cbc",
      "e1ddaec1-f262-492c-87d6-6e2c6431b20e"
    ]
  },
  "contributors": [],
  "created": "2025-01-22T22:08:35+00:00",
  "creators": [
    "e9ba8889-9bb3-4d41-9b0f-6c5dfbca6629"
  ],
  "description": "Todos os participantes, instrutores e organizadores  da confer\u00eancia concordam em cumprir o C\u00f3digo de Conduta da PythonBrasil.",
  "effective": "2025-01-30T21:37:54",
  "exclude_from_nav": false,
  "expires": null,
  "exportimport.constrains": {},
  "exportimport.conversation": [],
  "exportimport.versions": {},
  "id": "codigo-de-conduta",
  "is_folderish": true,
  "language": "##DEFAULT##",
  "layout": "document_view",
  "lock": {
    "locked": false,
    "stealable": true
  },
  "modified": "2025-01-30T21:37:54+00:00",
  "parent": {
    "@id": "/evento",
    "@type": "Document",
    "Subject": [],
    "UID": "81bb6aa3c33644c296ffbc767b8c05c7",
    "description": "Conhe\u00e7a a PythonBrasil, o maior evento da Am\u00e9rica Latina sobre a linguagem Python e suas aplica\u00e7\u00f5es",
    "effective": "2025-01-30T21:38:00+00:00",
    "image_field": null,
    "image_scales": {},
    "review_state": "published",
    "title": "O Evento",
    "type_title": "Page"
  },
  "preview_caption": null,
  "preview_image": null,
  "review_state": "published",
  "rights": "",
  "subjects": [],
  "title": "C\u00f3digo de Conduta",
  "type_title": "Page",
  "version": "current",
  "workflow_history": {
    "simple_publication_workflow": [
      {
        "action": null,
        "actor": "e9ba8889-9bb3-4d41-9b0f-6c5dfbca6629",
        "comments": "",
        "review_state": "private",
        "time": "2025-01-22T22:08:35+00:00"
      },
      {
        "action": "publish",
        "actor": "e9ba8889-9bb3-4d41-9b0f-6c5dfbca6629",
        "comments": "",
        "review_state": "published",
        "time": "2025-01-30T21:37:54+00:00"
      }
    ]
  },
  "working_copy": null,
  "working_copy_of": null
}
