{
  "@id": "/evento/prevencao-a-covid-19",
  "@type": "Document",
  "UID": "aba03e63fe93484685256445d8e4f646",
  "allow_discussion": null,
  "blocks": {
    "204213e8-cad0-42a6-934f-2cda7583530d": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "Medidas gerais para preven\u00e7\u00e3o",
      "styles": {},
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "text": "Medidas gerais para preven\u00e7\u00e3o"
            }
          ],
          "type": "h3"
        }
      ]
    },
    "6aae01b3-7681-4b27-9c7f-021afe3fba4b": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "Recomendamos a todas as pessoas que buscam frequentar o evento, se vacinarem contra a COVID 19. Para isso procure uma unidade b\u00e1sica de sa\u00fade para atualizar seu cart\u00e3o de vacina.",
      "styles": {},
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "text": "Recomendamos a todas as pessoas que buscam frequentar o evento, se vacinarem contra a COVID 19. Para isso procure uma unidade b\u00e1sica de sa\u00fade para atualizar seu cart\u00e3o de vacina."
            }
          ],
          "type": "p"
        }
      ]
    },
    "7c12a9ae-becd-4452-aec4-304f82714bc4": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": " Vacine-se! ",
      "styles": {},
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "text": ""
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Vacine-se!"
                }
              ],
              "type": "strong"
            },
            {
              "text": ""
            }
          ],
          "type": "h3"
        }
      ]
    },
    "9c85c775-df7f-4e18-83c5-8517473bf39c": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "Acesse o site do Governo Brasileiro para medidas gerais para preven\u00e7\u00e3o da COVID 19",
      "styles": {},
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "text": "Acesse o site do "
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Governo Brasileiro"
                }
              ],
              "data": {
                "url": "https://www.gov.br/saude/pt-br/assuntos/covid-19/como-se-proteger"
              },
              "type": "link"
            },
            {
              "text": " para medidas gerais para preven\u00e7\u00e3o da COVID 19"
            }
          ],
          "type": "p"
        }
      ]
    },
    "a1b0676c-84cf-45ee-a9fc-aa867346b582": {
      "@type": "title"
    },
    "cc3bcc97-7ec4-489b-8b38-e68821a704b9": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": " Recomenda\u00e7\u00e3o do uso de m\u00e1scaras ",
      "styles": {},
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "text": ""
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Recomenda\u00e7\u00e3o do uso de m\u00e1scaras"
                }
              ],
              "type": "strong"
            },
            {
              "text": ""
            }
          ],
          "type": "h3"
        }
      ]
    },
    "e67f25c2-47ec-4042-975b-aae0e2a4e1cb": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "Caso participantes sejam testados positivo para Covid, o uso de m\u00e1scaras passar\u00e1 a ser obrigat\u00f3rio.",
      "styles": {},
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "text": "Caso participantes sejam testados positivo para Covid, o uso de m\u00e1scaras passar\u00e1 a ser obrigat\u00f3rio."
            }
          ],
          "type": "p"
        }
      ]
    }
  },
  "blocks_layout": {
    "items": [
      "a1b0676c-84cf-45ee-a9fc-aa867346b582",
      "7c12a9ae-becd-4452-aec4-304f82714bc4",
      "6aae01b3-7681-4b27-9c7f-021afe3fba4b",
      "cc3bcc97-7ec4-489b-8b38-e68821a704b9",
      "e67f25c2-47ec-4042-975b-aae0e2a4e1cb",
      "204213e8-cad0-42a6-934f-2cda7583530d",
      "9c85c775-df7f-4e18-83c5-8517473bf39c"
    ]
  },
  "changeNote": "",
  "contributors": [],
  "created": "2025-01-30T22:49:04+00:00",
  "creators": [
    "be1f8aa4-b6c8-48ef-8d37-aa4fd88a4095"
  ],
  "description": "",
  "effective": "2025-01-31T22:14:00+00:00",
  "exclude_from_nav": false,
  "expires": null,
  "exportimport.constrains": {},
  "exportimport.conversation": [],
  "id": "prevencao-a-covid-19",
  "is_folderish": true,
  "language": "##DEFAULT##",
  "layout": "document_view",
  "lock": {
    "locked": false,
    "stealable": true
  },
  "modified": "2025-01-31T22:14:17+00:00",
  "preview_caption": null,
  "preview_image": null,
  "review_state": "published",
  "rights": "",
  "subjects": [],
  "title": "Preven\u00e7\u00e3o a Covid 19",
  "type_title": "Page",
  "version": "current",
  "versioning_enabled": true,
  "workflow_history": {
    "simple_publication_workflow": [
      {
        "action": null,
        "actor": "be1f8aa4-b6c8-48ef-8d37-aa4fd88a4095",
        "comments": "",
        "review_state": "private",
        "time": "2025-01-30T22:49:04+00:00"
      },
      {
        "action": "publish",
        "actor": "be1f8aa4-b6c8-48ef-8d37-aa4fd88a4095",
        "comments": "",
        "review_state": "published",
        "time": "2025-01-31T22:14:17+00:00"
      }
    ]
  },
  "working_copy": null,
  "working_copy_of": null
}
