{
  "@id": "/evento/local/centro-de-eventos-sao-luis",
  "@type": "Venue",
  "UID": "ad3efc4190bd4ac6b1cc077751d473f0",
  "allow_discussion": null,
  "blocks": {
    "423dbca9-917a-4b10-af2d-a9a83e18a247": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "O local de palestras ser\u00e1 no Centro de Eventos S\u00e3o Lu\u00eds no bairro da Consola\u00e7\u00e3o.",
      "styles": {},
      "theme": "default",
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "text": "O local de palestras ser\u00e1 no "
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Centro de Eventos S\u00e3o Lu\u00eds"
                }
              ],
              "type": "strong"
            },
            {
              "text": " no bairro da Consola\u00e7\u00e3o."
            }
          ],
          "type": "p"
        }
      ]
    },
    "c6125ab9-82a0-4a73-80aa-0a3c0fde1b96": {
      "@type": "maps",
      "align": "wide",
      "styles": {},
      "url": "https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3657.342797469134!2d-46.6606522!3d-23.5561288!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x94ce591edc929247%3A0x371544b32f805933!2sCentro%20de%20Eventos%20S%C3%A3o%20Lu%C3%ADs!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1740007196765!5m2!1sen!2sbr"
    },
    "e5fcb1cb-88aa-4ddc-b3cf-332cf4862a18": {
      "@type": "title"
    },
    "fb71cee0-593f-45b0-a2cb-1eb5bbd2bebe": {
      "@type": "description"
    }
  },
  "blocks_layout": {
    "items": [
      "e5fcb1cb-88aa-4ddc-b3cf-332cf4862a18",
      "fb71cee0-593f-45b0-a2cb-1eb5bbd2bebe",
      "423dbca9-917a-4b10-af2d-a9a83e18a247",
      "c6125ab9-82a0-4a73-80aa-0a3c0fde1b96"
    ]
  },
  "created": "2025-06-17T22:41:04+00:00",
  "description": "As palestras ser\u00e3o realizadas no Centro de Evento S\u00e3o Luiz, na regi\u00e3o da Avenida Paulista",
  "exclude_from_nav": false,
  "exportimport.constrains": {},
  "exportimport.conversation": [],
  "id": "centro-de-eventos-sao-luis",
  "is_folderish": true,
  "language": "##DEFAULT##",
  "layout": "view",
  "lock": {},
  "modified": "2025-06-17T22:43:18+00:00",
  "nav_title": null,
  "preview_caption_link": null,
  "review_state": "published",
  "title": "Centro de Eventos S\u00e3o Lu\u00eds",
  "type_title": "Venue",
  "version": "current",
  "workflow_history": {
    "simple_publication_workflow": [
      {
        "action": null,
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "private",
        "time": "2025-06-17T22:41:04+00:00"
      },
      {
        "action": "publish",
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "published",
        "time": "2025-06-17T22:41:12+00:00"
      }
    ]
  },
  "working_copy": null,
  "working_copy_of": null
}
