{
  "@id": "/agenda",
  "@type": "Schedule",
  "UID": "315a2084d7dd400584a2d47cf87b1c89",
  "allow_discussion": null,
  "blocks": {
    "0919ff75-2480-4e88-a70f-e882c8f6417d": {
      "@type": "gridBlock",
      "blocks": {
        "993f8a1c-5b7e-4904-b7d1-be62764b83fe": {
          "@type": "teaser",
          "description": "As palestras ser\u00e3o realizadas no Centro de Evento S\u00e3o Luiz, na regi\u00e3o da Avenida Paulista",
          "head_title": null,
          "href": [
            {
              "@id": "../resolveuid/ad3efc4190bd4ac6b1cc077751d473f0",
              "@type": "Venue",
              "Description": "As palestras ser\u00e3o realizadas no Centro de Evento S\u00e3o Luiz, na regi\u00e3o da Avenida Paulista",
              "Subject": [],
              "Title": "Centro de Eventos S\u00e3o Lu\u00eds",
              "description": "As palestras ser\u00e3o realizadas no Centro de Evento S\u00e3o Luiz, na regi\u00e3o da Avenida Paulista",
              "effective": "2025-06-17T22:41:12+00:00",
              "end": null,
              "getObjSize": "0 KB",
              "getRemoteUrl": null,
              "hasPreviewImage": null,
              "head_title": null,
              "image_field": "preview_image_link",
              "mime_type": "text/plain",
              "nav_title": null,
              "review_state": "published",
              "start": null,
              "title": "Centro de Eventos S\u00e3o Lu\u00eds",
              "type_title": "Local"
            }
          ],
          "overwrite": true,
          "styles": {
            "align": "left"
          },
          "title": "Centro de Eventos S\u00e3o Lu\u00eds"
        }
      },
      "blocks_layout": {
        "items": [
          "993f8a1c-5b7e-4904-b7d1-be62764b83fe"
        ]
      },
      "headline": "Local",
      "styles": {},
      "theme": "grey"
    },
    "2db27e83-e9ac-4fc5-a2cd-017c16c49a55": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "Entre os dias 21 a 23 teremos os tutoriais. Tutoriais s\u00e3o mini cursos pr\u00e1ticos ministrados pela comunidade Entre os dias 24 a 26 teremos o evento principal com palestras dadas pela comunidade No dia 27 teremos as sprints. Sprints s\u00e3o atividades em conjunto para a contribui\u00e7\u00e3o em reposit\u00f3rios de c\u00f3digo aberto",
      "styles": {},
      "theme": "default",
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Entre os dias 21 a 23 teremos os tutoriais. Tutoriais s\u00e3o mini cursos pr\u00e1ticos ministrados pela comunidade"
                }
              ],
              "type": "li"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "Entre os dias 24 a 26 teremos o evento principal com palestras dadas pela comunidade"
                }
              ],
              "type": "li"
            },
            {
              "children": [
                {
                  "text": "No dia 27 teremos as sprints. Sprints s\u00e3o atividades em conjunto para a contribui\u00e7\u00e3o em reposit\u00f3rios de c\u00f3digo aberto"
                }
              ],
              "type": "li"
            }
          ],
          "type": "ol"
        }
      ]
    },
    "4f0520a7-e000-42c9-9015-59d8acd3fbbf": {
      "@type": "slate"
    },
    "6ce877c3-00bd-44d2-8578-d53f55986ead": {
      "@type": "slate",
      "plaintext": "A divis\u00e3o de atividades vai ser:",
      "styles": {},
      "theme": "default",
      "value": [
        {
          "children": [
            {
              "text": "A divis\u00e3o de atividades vai ser:"
            }
          ],
          "type": "p"
        }
      ]
    },
    "b9554437-b1a0-4867-be7b-084d79082326": {
      "@type": "description"
    },
    "ba566acc-ff6e-41fa-8f59-2153b5417eb4": {
      "@type": "title"
    }
  },
  "blocks_layout": {
    "items": [
      "ba566acc-ff6e-41fa-8f59-2153b5417eb4",
      "b9554437-b1a0-4867-be7b-084d79082326",
      "6ce877c3-00bd-44d2-8578-d53f55986ead",
      "2db27e83-e9ac-4fc5-a2cd-017c16c49a55",
      "0919ff75-2480-4e88-a70f-e882c8f6417d",
      "4f0520a7-e000-42c9-9015-59d8acd3fbbf"
    ]
  },
  "created": "2025-06-17T22:51:41+00:00",
  "description": "Entre 21 e 27 de outubro, S\u00e3o Paulo receber\u00e1 a Python Brasil",
  "exclude_from_nav": false,
  "exportimport.constrains": {},
  "exportimport.conversation": [],
  "id": "agenda",
  "is_folderish": true,
  "language": "##DEFAULT##",
  "layout": "view",
  "lock": {},
  "modified": "2025-06-17T22:53:25+00:00",
  "nav_title": null,
  "preview_caption_link": null,
  "review_state": "published",
  "title": "Agenda",
  "type_title": "Schedule",
  "version": "current",
  "workflow_history": {
    "simple_publication_workflow": [
      {
        "action": null,
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "private",
        "time": "2025-06-17T22:51:41+00:00"
      },
      {
        "action": "publish",
        "actor": "admin",
        "comments": "",
        "review_state": "published",
        "time": "2025-06-17T22:53:25+00:00"
      }
    ]
  },
  "working_copy": null,
  "working_copy_of": null
}
